垃圾疤根本2線球隊

踢緊美斯1人球隊
冇佢隊西波已經踢緊霸氣盃

咁係美斯太勁,你擺佢去邊隊都踢高隊友三班啦

你知唔知琴晚巴塞出左幾多成力？
自己望下後備席啦 留撚晒力咁濟

3億買返嚟做後備
古狗留力打r 聯

巴塞不配擁有美斯

go mu la diu

靜啦三弟

美斯去邊隊踢都掂,係報恩先留係巴塞
haters成日拎嚟串唔敢去第隊踢真係好無知

行路偽球王有幾勁

夠膽就去阿狗挑戰自己

咁點解仲未幫國家隊攞翻一兩個國際杯
唔係去到邊都掂架咩

得佢掂有撚用咩。。。

睇下希古恩同柏拉斯奧
帶到去決賽仲想點

花迷
疤狗攞杯=花勁
阿根廷冇杯=得花勁冇用

你呢d陰陽屎忽鬼可唔可以打少一日稻草人
棒杯不嬲都係講緊雙核,mvp,msn 但最搶眼仍然係美斯
但而家隊波係dup哂呀麻

咁又話去邊踢都掂？

記得世界盃決真,拿維斯後段出來,仲踢得好過希古恩

手牌咁樣入決賽仲唔掂呀?牙朗入唔入到呀

收嗲啦你

ching拿維斯正選嚟,半場阿古路換入嚟行行企企

死皇狗又咩事牙

你問你自己啦撚樣

賤種狗剩係識重覆一句

疤係4線，實力只有港甲

賤種啱聽？